下年會唔會英超隊隊都去搵cazoo做sponsor

贊助兩隊心口sponsor
一隊4勝1和做緊榜首
另一隊上年僅僅護級都可以變開季4戰全勝排第2重大炒上年冠軍

重要兩隊cut走唔用博彩商做心口sponsor反而重賣多咗波衫

CAZOO心口係何方神聖

博彩商啲心口核突到啲殘體字

愛狗上手個sportpesa都ok既

今年James加盟應該都係波衫大賣原因之一

意甲d波衫ban 咗博彩商贊助